公務員要跑數ot無錢俾？

有朋友做波板話要跑數
下 小偷偷嘢 謀殺 走私都有得跑番嚟做？

好正常姐香港大把人犯法啦，一定要殺人放火先叫犯法咩

唔夠數咪去抄下牌囉

老謀點跑數

不要

波板同波板糖有冇關係

波板係公務員？

d人報親警都被叫算數 小事化無
要跑實有空間佢跑

假督察

我係00 後skr skr